碧桂園是否風光不再？

199X年-200X年，好多香港人都喺碧桂園/祈福新邨買樓，嗰陣幾乎九成半都係香港人，我身邊都有兩位前輩都有買到，幾乎每2年上去一次，好懷念個會所同埋三桂街啲生果檔、食肆、巧玲甜品 、按摩店、CD舖等等，不過喺2010年前兩位前輩相繼賣出，聽講嗰陣都有好多香港人搬走 ，唔知咩原因呢？呢兩度而家係咪冇晒香港人住呢？有冇巴絲最近有上過去？可否講下現況係點呢？Thanks

人仔升又貴
香港人咪廢事上去消費
交通費又唔平
個時交通又無依家方便

啲樓都變哂內需
對內銷就夠
仲使鬼搵香港人接貨

樟木頭買過07放十幾個 如果今日放過百萬

90年代既樓, 再加上大陸一向都保養差.
前2年去過. 成個地方已經好殘.
係我都賣咗佢, 再買第二道D 新盤啦.